一人一個你覺得連登最有創意嘅u ser name

拋磚引玉

我心目中係毅進男不潮巴打，嗰時第一次見到呢個用戶名真係覺得好有創意希望呢位巴打見到呢個post,入嚟吹下水。

標題係寫user name

都係咩 阿古路果啲

忍者龜頭痛

肩係膊頭

周瑜自宮緊

識背

「最」

我今朝都突然諗起佢

讀恒大又如何

鮑姐

毒步天下

閪紅恥

講真，都幾有創意

積菊防基

[年經] 千首觀陰 萬佛潮吹 圍她逗奶 傷莖娛賓 呢啲就唔少得架啦

慘過番印度同李知恩圖報

肩系膊頭

乳細有時頗大

於汝寓娛汝乳

其實肥絲大隻個名都幾好笑

抑鬱的地盤雜工

理大行人玉木宏

都係

一哭二鬧三上悠亞

胡撚塗

魯芬急轉彎

淫底史提夫

春日小尻頭

六尺正氣男

耆靈王

肥絲大隻

防彈義和團

搵我咩事？

月野兔兔

高登巴打牆鑲屍首

硬漢搜蜜洞

全部都好粗俗

毛澤大道東

升球大墊

牆鑲屍首

蘇寧程哥

認同

馬化雲

有畫面

叫我？

鮑靈王

我入來都諗住comment「毅進男不潮」早兩日係門後有紅光5嗰個post見到佢個名都quote咗來笑

繼兒動母

只攻與防

叔言喜莖

我個名

強姦sh放過e

毅進巴個名真係好有創意，唔知佢真人係咪都咁有創意。

講緊我？

全部咸名當有趣

連登仔d創意去撚曬邊，人唔笑狗都吠

李知恩圖報真係幾正
除左食「知恩圖報」之外
要食「李知恩」IU
再食埋 「圖報」因為佢啲post勁撚多圖
有次係街諗諗下發覺個名咁躆都笑到收唔到

日李萬璣

吾日三打吾丁

琴秀筆儒

我

哈爾移動唔到

精服世界

吾慾擊汝肺

攝做啦

得閒修撚

懲教處女職員

馬丁露乜鳩

屌 我仲以為自己好撚有創意 原來一早比人用咗

病屍麻
球王

仲未有人講我既？

我個名都有度過諗過嫁

扶你牙嬤

我入唔入top10?

睇幾多次都係笑到仆街

麥能爺

沙田me

盈母$3000

樂天古人古天樂 呢位清真係好創意

食橙橙淨食皮

瞬姦姨洞

牧師林

油麻they

Good

狗急佛跳牆

^

跟以前高登巴打改

吾日三省吾身=五日三盞油燈

孟母$3000

西柚味鮮奶

你個名

蝗加蝻等於慘

我個名
認同請正皮

周瑜自宮緊

肥絲六隻好笑啲

肩係膊頭邊到粗俗

可以解釋下笑點係邊？

周瑜字公瑾

誰家柒頭無閪摸

呢家用緊個名嗰啲人都唔係原創

我剛是你爸

圍他菊花搽
夫瘋玩乳

琴秀筆儒
成個名超型

牆鑲屍首

本黎係一件好浪漫的...突然變成.....
好大反差

插班女學生嗰啲？

陳冠希影音部

啲名on9得黎又幾好笑

點解冇我

以前真係好多高登 好質人。
有墨水，有創意，睇名都笑到肚痛。

小學雞進注，可以點。。膚淺當有趣。

兒子生性病母倍感安慰

我個名得唔得？

都好，起碼有讀過f. 5

堅係有畫面。。

Husky

賽馬會馬賽
師奶口服液

馬賽對波圖

以貌取淫

有個叫乜乜穴

Gay Butt 可塞

我都係睇完隔離post條廢柴毅進仔

屠你滿門
射掉那星
明禎探屙男

未交水費

高登年代

中出前一丁

蓋世寶屌老母

小多士

幹細鮑

蕭塞豐乳中
泥菩薩探肛

畢鳩絲索

個西藏有喇嘛

r1rmyjj

長期避孕者

怒漢棍撞棍

織呀戇鳩

宇雲山蒼

係咪我

淫絲吟詩

Whooo

耆齡王

叫我嗎?

吾愛國

徐飛鴻繁體版

仲以為叫我

記得舊登見過「送陽入婦口」
唔知有冇上連登

高登嘅
繼兒動母

肥絲太隻

肥絲犬隻

AGREE

N_Bendtner

泥菩薩探肛
伯母應百客

強姦SH放過E

黃金乳貼

G觸者頻亦樂

余與汝遇於雨於汝寓娛汝乳

姑蘇城外含三次

唐伯虎舔秋香

即刻船長

條女個胸好細

痰育嬰

Gay場特警

成吉痴漢

魂。初弒

唔係

反而冇人提 睪飛丸走

賓離兔

圓扑扑

呢個第一次睇果時真係笑左出聲

你個名好得

呢個真係好正, 見一次笑一次

仆街周瑜周街仆

危地馬拉糕

唔錯喎

睪飛丸走

叔燃起莖

我算唔算有創意

忍者龜頭很大

擎天一柱男

荃情陷家英

非常有創意

扑多野結冰

好爆

睇到呢到
暫時係得巴打你推自己嗰個而真係掂
樓上推自己嗰啲全部反省下啦

吉村春代子

Push

好有畫面
次次睇到都諗到屋企塊牆
好寒

一擊離脫

以前高登
六點半呻吟

搵我？

唔太算，有進步空間

.

個西柚味鮮奶

Me

張子怡動鬼佬
葉問愈傷心

我初初睇到 好深記憶

毅進男不潮 高登玩左好耐
一早有啦

一開始上高登見到強姦sh放過e唔知咩黎
過左一排先知

油麻地成地麻油

毅進男不潮

姐廢囉

安全移除下體

好多都咸咸濕濕

有冇啲唔洗意淫都有創意既名？好似我咁

射精瓶

好記得我剛是你爸

誘基濃妝

見過嬌怕黑

搽呀

呢個幾好

霸王大相公

巴打個名都有D料到

撚撚樣， 起初覺得無乜嘢但後尾發覺原來好有深度

我叫李含

"Maozenong"

搵岑麗香口膠

輪更女看更

阿彌屠佛善宰善宰，算唔算

釣島呂忍西

同時佢岀幾個post 都係問點樣先可以屌到女入閪

點少得我

呢啲係高登user嚟

縮入返老母西啦

學生扮是處

淫珠格格大戰扯旗貝勒

德嫻溝女

污肛自吻

Ok wo

笑咗

古淫人

西有味有西柚味

講創意，點可以無馬丁露乜鳩

記得個陣一睇到張we柒cap圖，笑到肚痛

教壞 細路 / 教 壞細路

我笑點低，幾鍾意 Yahoo有猿人

妖娘三日

狗咬女動奔

呢個唔差

李智恩圖報

鄧紫棋執紙皮

呢個好正喎，咁小正評既

呢個好笑

插班女學生

太太好大力
向世界恤髮
只要有人參 健齒磨成針
唯毒梨是不可取替

高登user name扮自創

西門慶恰恰

魯迅漂流記

妙問妙答

淫穴兩臀圓

me

🐷

連尼住

多謝

姑丈難明

好有趣呀

princeJoyce

呢個笑到停唔到

野外露出馬腳

恆大有落

万刀甲講左未

個post變左月經

笑撚左

逃緊生
娘300捉兄台
江湖事肛門了

以前有「譚玉瑛談育嬰」

大東亞貢榮圈笑咗3日3夜

山下智久障

狗肛傷精

耆齡王王

我個名有無份入圍

肩系膊頭真係好正

Gay緊30

不明飛行下體
哈爾移動唔到
御前帶刀自衛

都ok

屌你，畀錯正評，你流嘅喎

土耳其人禱已祈

代弟退兇

沈門Gay絲

是咪叫緊我

性女徵duck

？

輕輕留名

仲唔係我

dum碌鳩落街

只攻與防隊

舊燈
伊度奧巴馬
dum碌尻落街

連燈
50歲(破產)
印象太深刻

ET豐胸

有冇開朗的安全佬

其實你又真係幾好嘅

你個名有畫面

有d真係笑到肚痛

重識輕誘

我個名比人搶左

my name

豐乳同靈

牆鑲屍首

含得撚軟糖

裝家姐沖涼茶

毅進星100

吹簫一刻直不甩

覺得自己個名最有創意

塞賣忽傾的

工作時硬玩時更硬

美國太空總署》泰國美胸總署

我個名?

其實樓上好多講既 都係高登時期出現
諗住個po有講明連登 會唔洗見到呢堆次次都有份既id
點知d人都係盲
仲有一堆正評

圍他菊花搽

汝多舔肛

孟母3000

一定係小妹

寶福山雅治

咩事？

狗咬呂洞賓舟

吾猛撻思貝

高質

日經POST

迪麗凍巴

哈哈哈
哈哈哈哈
哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈

由頭獨諗

蓋世寶屌老母
好入腦

窮人唔好生仔

安全佬係無可能開朗

其實毅進巴見唔見到呢個post呢？

我個名成日俾人召喚

條女細個好兇
條女個胸好細
條女個勢好兇

雖然係舊登 但都要講 麥能爺

Hi

不羈的碧基

哈利波特

想用余與汝於雨遇
不過俾人用咗，咪用呢個

細個睇高登個時 未睇內容 睇d名已經笑緊

hi

之前打機撞過條友叫呢個名

東尼大木博土

唔準食煙！

開朗既測量仔,滿意？

又可以叫女朋友 做完愛之後回家 亦可以話tvb做完愛回家未

gay不可失

小僑

晨早講早晨

簫塞豐乳中

層壓式吹蕭

睡是躺

砵蘭修女

48歲老處女

唯吾已瀆

透支現金術師

唔食三文魚剌身

點解我諗唔到嘅

你個名都ok有創意

唐朝醉酒佬李白

蓋世寶吊老母

可以叫你含嗎？

唔好衝出尼柒啦

比防彈少年團make sense 好多～

連尼往
管埋員

我呢？

多謝你

好多都好正